<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_Plant_AloeVera.label>алоэ вера</VCE_Plant_AloeVera.label>
  <VCE_Plant_AloeVera.description>Суккулент с толстыми, мясистыми и зеленоватыми листьями, отходящими от короткого стебля. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_AloeVera.description>

  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>опунция мелковолосистая</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>Суккулент с подушечками, напоминающими уши кролика и колючками, напоминающими пушистый мех. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>

  <VCE_Plant_Echeveria.label>каменный цветок</VCE_Plant_Echeveria.label>
  <VCE_Plant_Echeveria.description>Суккулент в виде розетки, произрастающий в засушливой степи. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_Echeveria.description>

  <VCE_Plant_FairyWashboard.label>хавортия</VCE_Plant_FairyWashboard.label>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.description>Суккулент в виде розетки, образующей длинные треугольные листья. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_FairyWashboard.description>

  <VCE_Plant_JadePlant.label>денежное дерево</VCE_Plant_JadePlant.label>
  <VCE_Plant_JadePlant.description>Суккулент с толстыми древесными стеблями и листьями овальной формы. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_JadePlant.description>

  <VCE_Plant_PeyotePlant.label>лофофора</VCE_Plant_PeyotePlant.label>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.description>Суккулент напоминающий толстые пуговицы. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_PeyotePlant.description>

  <VCE_Plant_PincushionPlant.label>белосемянник</VCE_Plant_PincushionPlant.label>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.description>Суккулент, один из видов кактусов, с соцветием в виде острых шипов. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_PincushionPlant.description>

  <VCE_Plant_Schlumbergera.label>декабрист</VCE_Plant_Schlumbergera.label>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.description>Суккулент с цветками в виде колокольчиков. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_Schlumbergera.description>

  <VCE_Plant_SnakePlant.label>щучий хвост</VCE_Plant_SnakePlant.label>
  <VCE_Plant_SnakePlant.description>Суккулент с жесткими полосатыми листьями, зелеными с желтой каймой. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_SnakePlant.description>

  <VCE_Plant_SweetheartPlant.label>филодендрон</VCE_Plant_SweetheartPlant.label>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.description>Суккулент с сердцевидными листьями на высоком стебле. Не будучи таким же красивым, как цветы, это растение имеет долгий срок жизни.</VCE_Plant_SweetheartPlant.description>


</LanguageData>