<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Grass -->

  <VCE_Grass.label>трава</VCE_Grass.label>
  <VCE_Grass.description>Культивированная трава. Растет везде, где есть хоть немного света и минимально плодородная почва.</VCE_Grass.description>

  <VCE_TallGrass.label>высокая трава</VCE_TallGrass.label>
  <VCE_TallGrass.description>Культивированная высокая трава. Растет везде, где есть хоть немного света и минимально плодородная почва. Замедляет проходящего через нее.</VCE_TallGrass.description>


  <!-- Food crops -->

  <VCE_Agave.label>агава</VCE_Agave.label>
  <VCE_Agave.description>Пустынное растение с крупными листьями, съедобными цветками и стеблями.</VCE_Agave.description>

  <VCE_Onion.label>лук</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>Съедобная луковица с резким, пикантным вкусом и запахом. Разновидностей лука почти столько же, сколько и его кулинарных применений. Не страдает от болезни растений.</VCE_Onion.description>

  <VCE_Pumpkin.label>тыква</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Тыква, технически являющаяся гигантской ягодой, известна тем, что ее легко сеять и собирать. Однако их прочность означает также большой размер и вес, делая их слишком громоздкими для гидропонных ферм.</VCE_Pumpkin.description>

  <VCE_Pepper.label>перец</VCE_Pepper.label>
  <VCE_Pepper.description>Крошечные пряные ярко-красные стручки часто используются в соусах, приправах и порошках. Хотя сам вкус перца мягкий, капсаицин, содержащийся внутри, делает людей зависимыми от его странного острого вкуса. Известно, что животные полностью избегают употребления в пищу этого растения.</VCE_Pepper.description>

  <VCE_Peas.label>горох</VCE_Peas.label>
  <VCE_Peas.description>Круглые зеленые семена, надежно спрятанные в мясистый стручок. Горох любит воду и лучше растет в дождливую погоду. Горох также отличается долгим сроком хранения, если его правильно высушить.</VCE_Peas.description>

  <VCE_Eggplant.label>баклажан</VCE_Eggplant.label>
  <VCE_Eggplant.description>Продолговатый фиолетовый плод семейства пасленовых. Баклажан редко подают в качестве гарнина, обычно он выполняет роль основного компонента блюда. Процветает в теплую погоду.</VCE_Eggplant.description>

  <VCE_Cabbage.label>капуста</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>Выносливый листовой зеленый овощ, который часто нарезают, чтобы мариновать и тушить. Этот сорт выглядит весьма устойчивым к токсинам и радиации.</VCE_Cabbage.description>

  <VCE_Beet.label>свекла</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>Овощ, похожий на траву, широко культивируемый как для людей, так и для домашнего скота, обладающий особыми питательными свойствами. Исторически используется в производстве красителей. Несмотря на требование к плодородной почве, свекла весьма устойчива и будет медленно расти даже зимой. Однако высаживать ее необходимо в период вегитации.</VCE_Beet.description>

  <VCE_Tomato.label>томат</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>Сочные и наливные красные плоды, растущие наподобие виноградной лозы. В кулинарии обычно используется в качестве овоща. Тушение позволяет высвободить натуральный сахар и смягчает содержащиеся в томате кислоты. Томаты легко собирать прямо с лозы, при этом растение не требуется выкапывать.</VCE_Tomato.description>


</LanguageData>