<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Fruit Trees -->

  <VCE_AppleTree.label>яблоневое дерево</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_AppleTree.description>Дерево, на котором растут наливные красные яблоки. Существует множество различных сортов яблонь и именно этот сорт предпочитает теплое лето и мягкую зиму. Яблоки использовались в качестве закуски, из них делали десерты и варили сидр с древних времен.</VCE_AppleTree.description>

  <VCE_PeachTree.label>персиковое дерево</VCE_PeachTree.label>
  <VCE_PeachTree.description>Лиственное дерево, приносящее мохнатые косточковые плоды, известные как персики. Персиковым деревьям обычно требуется солнечный свет и теплая температура. Древние восточные культуры выращивали целые рощи этих деревьев, отмечая их способность выжить в условиях засухи.</VCE_PeachTree.description>

  <VCE_CherryTree.label>вишневое дерево</VCE_CherryTree.label>
  <VCE_CherryTree.description>Дерево с крошечными пурпурно-красными плодами. Вишневое дерево отличается от других растений тем, что нуждается в небольших заморозках для созревания, поэтому оно быстро стало фаворитом среди северных культур.</VCE_CherryTree.description>

  <VCE_PlumTree.label>сливовое дерево</VCE_PlumTree.label>
  <VCE_PlumTree.description>Густое дерево, приносящее фиолетовые плоды с гладкой кожицей. Сливы терпкие и из них производят различные джемы, желе и сидры. Многие культуры высушивают сливы, делая чернослив для длительного хранения.</VCE_PlumTree.description>

  <VCE_PearTree.label>грушевое дерево</VCE_PearTree.label>
  <VCE_PearTree.description>Крепкое дерево, приносящее хрустящие зеленые груши. Грушевые деревья примечательны тем, что требуют большого количества воды и прохладной погоды, а также неплохо чувствуют себя в тени. С виду груши похожи на яблоки, но они немного более волокнистые и менее сладкие.</VCE_PearTree.description>

  <VCE_Opuntia.label>опунция</VCE_Opuntia.label>
  <VCE_Opuntia.description>Это растение, которое чаще называют кактусом "колючая груша" довольно распространено даже в жарких и засушливых пустянях. Подушечки этого высокого колючего кактуса плодоносят похожими на дыню съедобными плодами, которые исторически использовались аборигенами пустыни для перекусов и в медицинских целях.</VCE_Opuntia.description>

  <VCE_BearBerryBush.label>куст толокнянки</VCE_BearBerryBush.label>
  <VCE_BearBerryBush.description>Низкорослый куст, усыпанный розовыми ягодами, хорошо растет на бедной и даже песчаной почвах. Хотя сырые ягоды толокнянки обладают кисловатым мягким вкусом, после приготовления проявляется естественная сладость, и в результате ягоды становятся гораздо более вкусными. Это растение можно выращивать в горшках.</VCE_BearBerryBush.description>

  <VCE_BananaTree.label>банановое дерево</VCE_BananaTree.label>
  <VCE_BananaTree.description>Высокое тропическое дерево с широкими листьями, украшенное гроздью желтых продолговатых ягод, известных как бананы. Бананы легко очистить, чтобы добраться до сладкой мякоти. На протяжении тысячелетий бананы были любимым фруктом людей и других приматов тропиков. Бананы легко собирать, т.к. одним движением можно сорвать сразу гроздь этих фруктов.</VCE_BananaTree.description>

  <VCE_OrangeTree.label>апельсиновое дерево</VCE_OrangeTree.label>
  <VCE_OrangeTree.description>Кустарное полутропическое дерево с оранжевыми плодами, хорошо приспособленное для выращивания во влажной среде и на влажной почве. Круглые и сморщенные апельсины, как известно, раздражают своей жесткой кожурой, но известны как один из самых сочных фруктов с ярким запахом и кисловатым послевкусием.</VCE_OrangeTree.description>


</LanguageData>