<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Nylon Roll -->

  <VMEu_NylonRoll.label>полиэтиленовая плёнка</VMEu_NylonRoll.label>
  <VMEu_NylonRoll.description>Тонкая плёнка, изготовленная из дешёвого пластика, очень полезна для упаковки различных продуктов, в основном продуктов питания.</VMEu_NylonRoll.description>


  <!-- Polymer Medicine -->

  <VMEu_SynthMedicine.label>синтетические медикаменты</VMEu_SynthMedicine.label>
  <VMEu_SynthMedicine.description>Набор медицинского оборудования из синтетических материалов промышленной эпохи. Содержит различные синтетические расходные материалы и небольшие имплантаты для тела.\n\nХотя это средство не так хорошо, как обычные промышленные препараты, его преимущество в том, что его легко производить и быстро использовать.</VMEu_SynthMedicine.description>


  <!-- Pronitamine -->

  <VMEu_Pronitamine.label>пронитамин</VMEu_Pronitamine.label>
  <VMEu_Pronitamine.description>Синтетическая версия нейтроамина с более высокой молекулярной устойчивостью. Хотя сам по себе он бесполезен, многие материалы требуют пронитамин в качестве ингредиента.</VMEu_Pronitamine.description>


  <!-- Xenotamine -->

  <VMEu_Xenotamine.label>ксенотамин</VMEu_Xenotamine.label>
  <VMEu_Xenotamine.description>Синтетическая версия нейтроамина, сочетает в себе очищенную животную материю и реактивные металлы. Хотя сам по себе он бесполезен, многие материалы требуют наличия ксенотамина в качестве ингредиента.\n\nНесмотря на то, что химически он является разновидностью нейтроамина, это сложное химическое вещество создается непосредственно на основе нефти.</VMEu_Xenotamine.description>


  <!-- Нет в дефах -->

  <VMEu_Boraetamine.label>Борэтамин</VMEu_Boraetamine.label>
  <VMEu_Boraetamine.description>Нестабильная, легко воспламеняющаяся и мощная версия нейтроамина. Этот продукт известен тем, что был открыт одним ученым из Северной Америки много лет назад, еще на старой Земле. В то время его было практически невозможно получить, но с развитыми технологиями этот продукт теперь можно производить.\n\nБорэтамин - это синтетическая разновидность, используемая в основном для придания прочности материалам, но у него есть множество других применений. Хотя сам по себе он бесполезен, многие материалы требуют использования Борэтамина в качестве ингредиента.\n\nНесмотря на то, что химически борэтамин является разновидностью нейтроамина, этот сложный химикат создается непосредственно из нефти.</VMEu_Boraetamine.description>
  
  <VMEu_Therminamine.label>Терминамин</VMEu_Therminamine.label>
  <VMEu_Therminamine.description>Высококонцентрированная, электроположительная и щелочная синтетическая смесь. Это химическое вещество используется для синтеза сложных полимерных материалов и современных лекарств.\n\nДля получения этой разновидности нейтроамина требуется много времени, что делает его таким ценным.</VMEu_Therminamine.description>
  
  <VMEu_Actinamine.label>Актинамин</VMEu_Actinamine.label>
  <VMEu_Actinamine.description>Синтетическая версия нейтроамина в котором есть радиоактивные изотопы, химически активированные с помощью положительного нестабильного заряда. Хотя сам по себе он бесполезен, многие материалы требуют использования актинамина в качестве одного из ингредиентов.</VMEu_Actinamine.description>
  
  <VMEu_CarbonFiber.label>Синтетическое волокно</VMEu_CarbonFiber.label>
  <VMEu_CarbonFiber.description>Современное структурное синтетическое волокно, изготовленное в основном из углерода, широко используемое в промышленности в качестве замены дорогостоящих материалов благодаря своей эластичности.\n\nПо механическим свойствам оно похоже на сталь, а по весу почти не отличается от дерева или пластика.</VMEu_CarbonFiber.description>
  
  <VMEu_PlasticBricks.label>Пластиковые кирпичи</VMEu_PlasticBricks.label>
  <VMEu_PlasticBricks.description>Кирпичи, изготовленные из каменной крошки и пластика - очень специфический материал для строительства дешевых, но прочных и долговечных сооружений.\n\nКак бы то ни было, для изготовления этого типа кирпичей требуется очень высокая постоянная температура.</VMEu_PlasticBricks.description>
  
  <VMEu_PlasteelBase.label>Пласталевая основа</VMEu_PlasteelBase.label>
  <VMEu_PlasteelBase.description>Твердый и прочный синтетический агломерат, используемый во многих областях производства материалов, одной из которых является создание пластали путем смешивания этой синтетической основы со сталью при очень высоких температурах.</VMEu_PlasteelBase.description>
  
  <!-- Если установлен Vanilla Cooking Expanded -->

  <VMEu_Snacks.label>снеки</VMEu_Snacks.label>
  <VMEu_Snacks.description>Вкусная дешевая еда из искусственно ароматизированной кукурузы или сушеных фруктов, завернутая в полиэтиленовый пакет, долго хранится и может использоваться без предварительного приготовления. Несмотря на то, что эта пища не очень питательна, после употребления она на некоторое время подавляет чувство голода.</VMEu_Snacks.description>
  
  <VMEu_WrappedMeal_Fine.label>вкусный сухой паёк</VMEu_WrappedMeal_Fine.label>
  <VMEu_WrappedMeal_Fine.description>Высококачественный вкусный сухой паёк, изготовленный для использования в чрезвычайных ситуаациях. Не портится на жаре. Идеально подходит для путешествий.</VMEu_WrappedMeal_Fine.description>
  
  <VMEu_WrappedMeal_Lavish.label>шикарный сухой паёк</VMEu_WrappedMeal_Lavish.label>
  <VMEu_WrappedMeal_Lavish.description>Высококачественный шикарный сухой паёк, изготовленный для использования в чрезвычайных ситуаациях. Не портится на жаре. Идеально подходит для путешествий.</VMEu_WrappedMeal_Lavish.description>
  
  <VMEu_WrappedMeal_Gourmet.label>изысканный сухой паёк</VMEu_WrappedMeal_Gourmet.label>
  <VMEu_WrappedMeal_Gourmet.description>Высококачественный изысканный сухой паёк, изготовленный для использования в чрезвычайных ситуаациях. Не портится на жаре. Идеально подходит для путешествий.</VMEu_WrappedMeal_Gourmet.description>

  <!-- Antigrain Mix -->

  <VMEu_AntigrainMix.label>антиагрегатная смесь</VMEu_AntigrainMix.label>
  <VMEu_AntigrainMix.description>Синтетическая нестабильная химическая смесь, заключенная в капсулу. Этот продукт опасен, но служит для создания гранульных боеголовок.</VMEu_AntigrainMix.description>


</LanguageData>