<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Coal -->

  <VMEu_Coal.label>Уголь</VMEu_Coal.label>
  <VMEu_Coal.description>Горючий черный камень. Уголь - это в основном углерод с переменным количеством других элементов. Обычно используется в качестве топлива или в качестве ингредиента в сплавах, в основном для стали.</VMEu_Coal.description>


  <!-- Charcoal -->

  <VMEu_Charcoal.label>Древесный уголь</VMEu_Charcoal.label>
  <VMEu_Charcoal.description>Уголь, сделанный из древесины, менее эффективен, чем его минеральный аналог, но все же является хорошей альтернативой.</VMEu_Charcoal.description>


  <!-- Iron -->

  <VMEu_Iron.label>Железо</VMEu_Iron.label>
  <VMEu_Iron.description>Первичный металл, используемый для изготовления всевозможных изделий, который в свое время использовались в средневековых цивилизациях.\n\nСочетание этого металла с некоторыми химическими веществами позволяет создавать более твердую версию, которая называется сталь.</VMEu_Iron.description>


  <!-- Lead -->

  <VMEu_Lead.label>Свинец</VMEu_Lead.label>
  <VMEu_Lead.description>Мягкий, тяжелый металл, не очень полезен при изготовлении оружия или конструкций из-за своей низкой прочности и массы, однако он широко используется для заправки турелей, а в некоторых случаях для изготовления антитоксичного оборудования.</VMEu_Lead.description>


  <!-- Bronze -->

  <VMEu_Bronze.label>Бронза</VMEu_Bronze.label>
  <VMEu_Bronze.description>Сплав меди и олова, полезный для изготовления конкретных электрических компонентов, это цвет и пластичность делает его хорошим материалом для изготовления украшений, которые приятно видеть.</VMEu_Bronze.description>


  <!-- Tin -->

  <VMEu_Tin.label>Олово</VMEu_Tin.label>
  <VMEu_Tin.description>Мягкий и не очень полезный металл сам по себе, однако, он обычно используется для покрытия других металлов для предотвращения коррозии, а также обычно используется в сплаве бронзы.</VMEu_Tin.description>


  <!-- Copper -->

  <VMEu_Copper.label>Медь</VMEu_Copper.label>
  <VMEu_Copper.description>Оранжево-коричневатый цветной металл, отличный проводник электричества.\n\nЭтот металл не так силен, но он является основным ингредиентом в изготовлении электрических устройств и компонентов, что делает его очень ценным для торговцев.</VMEu_Copper.description>


  <!-- Tungsten -->

  <VMEu_Tungsten.label>Вольфрам</VMEu_Tungsten.label>
  <VMEu_Tungsten.description>Очень тяжелый и несколько твердый металл, обычно используемый для изготовления электрических компонентов, в частности, легких нитей.</VMEu_Tungsten.description>


  <!-- Chromium -->

  <VMEu_Chromium.label>Хром</VMEu_Chromium.label>
  <VMEu_Chromium.description>Твердый металл, обычно не используемый самостоятельно, промышленные цивилизации предпочитают сочетать его со сталью и оловом, чтобы сделать нержавеющую сталь - особый вид стали, невосприимчивый к коррозии, что делает его очень полезным при изготовлении протезов, бионических деталей и синтетических органов.</VMEu_Chromium.description>


  <!-- Stainless Steel -->

  <VMEu_StainlessSteel.label>Нержавеющая сталь</VMEu_StainlessSteel.label>
  <VMEu_StainlessSteel.description>Сталь, сплавленная с процентом хрома и небольшим количеством вольфрама, этот материал обладает той же прочностью, что и обычная сталь, за исключением того, что он несколько симпатичен и может быть использован при изготовлении протезов, бионики и синтетических органов.</VMEu_StainlessSteel.description>


  <!-- Titanium -->

  <VMEu_Titanium.label>Титан</VMEu_Titanium.label>
  <VMEu_Titanium.description>Высокопрочный металл, он не так хорош для конструкций, но оружие, изготовленное из этого материала, является высокопрочным и эффективным.</VMEu_Titanium.description>


  <!-- Lithium -->

  <VMEu_Lithium.label>Литий</VMEu_Lithium.label>
  <VMEu_Lithium.description>Нестабильный металл, используемый для синтеза лекарственных препаратов, изготовления передовых компонентов и ЭМИ-компонентов\n\nИмеет применение, связанное с ядерной областью.</VMEu_Lithium.description>


  <!-- Germanium -->

  <VMEu_Germanium.label>Германий</VMEu_Germanium.label>
  <VMEu_Germanium.description>Темный металл, используемый в основном в производстве электрических компонентов.</VMEu_Germanium.description>


</LanguageData>