<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_CondimentsResearch.label>пищевые приправы</VCE_CondimentsResearch.label>
  <VCE_CondimentsResearch.description>Приправа это специя, соус или препарат, добавляемый в пищу после или во время приготовления, чтобы придать особый аромат, усилить вкусо или дополнить блюдо. Все приправы создаются на столе для приправ.</VCE_CondimentsResearch.description>

  <VCE_SoupCooking.label>приготовление супов</VCE_SoupCooking.label>
  <VCE_SoupCooking.description>Суп это в основном жидкая пища, которую обычно подают в теплом или горячем виде и готовят путем смешивания мяса или овощей с бульоном или водой. Горячие супы дополнительно характеризуются кипячением ингридиентов в кастрюле для получения аромата. Это исследование также дает доступ к электрической плитке, необходимой для приготовления супов.</VCE_SoupCooking.description>

  <VCE_Grilling.label>гриль</VCE_Grilling.label>
  <VCE_Grilling.description>Гриль это способ приготовления пищи, при которой пища нагревается с помощью сухого жара, обычно сверху, снизу или сбоку. При приготовлении на гриле используют значительное количество тепла и это приводит к быстрому приготовлению мяса и овощей. Это исследование дает доступ к устройству "гриль".</VCE_Grilling.description>

  <VCE_DeepFrying.label>фритюр</VCE_DeepFrying.label>
  <VCE_DeepFrying.description>Фритюр (называемый также обжарка во фритюре) это метод приготовления при котором пища полностью погружается в горячий жир, чаще всего в масло. Этот метод отличается от поджарки пищи на сковороде с использованием небольшого количества масла. Это исследование дает доступ к устройству "фритюрница".</VCE_DeepFrying.description>

  <VCE_Canning.label>консервирование</VCE_Canning.label>
  <VCE_Canning.description>Консервирование это метод сохранения пищевых продуктов, при котором они обрабатываются и запечатываются в герметичный контейнер (банки, такие как банки Мейсона, а также в стальную и жестяную тару). Консервирование обеспечивает срок годности продукта на несколько лет. Сублимированный консервированный продукт, такой как сушеная чечевица, может храниться до 30 лет в съедобном состоянии. Это исследование дает доступ к консервной машине.</VCE_Canning.description>

  <VCE_CheeseMaking.label>сыроварение</VCE_CheeseMaking.label>
  <VCE_CheeseMaking.description>Сыроварение (или сыроделие) это ремесло изготовления сыра. Производство сыра, как и многие другие процессы консервирования пищевых продуктов, позволяют сохранить пищевую и торговую ценность молока в концентрированном виде. Сыроварение позволяет производить сыр с разнообразным вкусом и консистенцией. Это исследование дает доступ к сырному прессу.</VCE_CheeseMaking.description>

</LanguageData>