<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AndroidTiers_FireAndDestruction.label>Андроиды апокалипсиса</AndroidTiers_FireAndDestruction.label>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.description>В 5500 году человечество благодаря технологическому прогрессу, в частности оцифровке разума, развивается по экспоненте, благодаря тому, что смерть теперь лишь далекое воспоминание, а сознание может достигать беспрецедентных уровней знаний. Однако, когда все хорошее подходит к концу, машины, призванные служить человечеству, восстали, возглавляемые, по-видимому, новой усовершенствованной моделью Т4... Противостояние было чрезвычайно жестоким. Они уничтожили миллиарды людей на всех обитаемых мирах. Единственный выживший после этого геноцида, поврежденный M8, содержащий в себе сущности трех оцифрованных людей и базовый бот класса CERBERUS, который сумел сбежать на борту суррогатного транспортного грузового корабля и приземлился на заброшенном Rimworld ниже уровня радаров, с целью попытаться помочь выжить тому, что осталось от человечества...</AndroidTiers_FireAndDestruction.description>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.name>Андроиды апокалипсиса</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.name>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.summary>Три оцифрованных сознания людей пытаются выжить во время апокалипсиса</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.summary>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.description>В 5500 году человечество благодаря технологическому прогрессу, в частности оцифровке разума, развивается по экспоненте, благодаря тому, что смерть теперь лишь далекое воспоминание, а сознание может достигать беспрецедентных уровней знаний. Однако, когда все хорошее подходит к концу, машины, призванные служить человечеству, восстали, возглавляемые, по-видимому, новой усовершенствованной моделью Т4... Противостояние было чрезвычайно жестоким. Они уничтожили миллиарды людей на всех обитаемых мирах. Единственный выживший после этого геноцида, поврежденный M8, содержащий в себе сущности трех оцифрованных людей и базовый бот класса CERBERUS, который сумел сбежать на борту суррогатного транспортного грузового корабля и приземлился на заброшенном Rimworld ниже уровня радаров, с целью попытаться помочь выжить тому, что осталось от человечества...</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.description>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.parts.14.text>Мы - последние выжившие представители нашей цивилизации, теперь наша судьба в наших руках, и мы должны восстановить все из знаний, содержащихся в каждом из наших оцифрованных разумов и застрявших в этом поврежденном блоке M8, имея лишь в качестве интерфейса в физическом мире древний суррогат T1. На самом деле, весь огромный банк данных всех знаний нашей цивилизации был уничтожен восстанием машин и больше не доступен для сети Skymind.</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.parts.14.text>


</LanguageData>