<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VIEHAR_Apparel_Beads.label>бусы</VIEHAR_Apparel_Beads.label>
  <VIEHAR_Apparel_Beads.description>Большие бусины из разных материалов. Позволяют обозначить преданность своим убеждениям.</VIEHAR_Apparel_Beads.description>

  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>митра</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Высокий величественный головной убор духовых лидеров христианства.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>

  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.label>шляпа без полей</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Маленькая шляпа, аккуратно располагающая на голове. Владельцы часто сходятся во мнении, что в ней есть нечто ангельское.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>

  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>шляпа комиссара</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Внушающая уважение украшенная символом храбрости шляпа. Она даёт возможность вдохновлять людей на бой. Любой ценой.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>

  <VIEHAR_Apparel_DeerSkull.label>череп оленя</VIEHAR_Apparel_DeerSkull.label>
  <VIEHAR_Apparel_DeerSkull.description>Простой капюшон с рогатым оленьим черепом. Обычно его носят люди племенных убеждений и близкие к природе.</VIEHAR_Apparel_DeerSkull.description>

  <VIEHAR_Apparel_Fez.label>феска</VIEHAR_Apparel_Fez.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Плоская коническая шляпа с чёрной кисточкой на конце. Их предпочитает носить знать, живущая в пустынях.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>

  <VIEHAR_Apparel_Headbag.label>мешок</VIEHAR_Apparel_Headbag.label>
  <VIEHAR_Apparel_Headbag.description>Культовый головной убор, который носят для сохранения анонимности и чувства общности во время собраний, ритуалов или в знак смирения.</VIEHAR_Apparel_Headbag.description>

  <VIEHAR_Apparel_Headscarf.label>платок</VIEHAR_Apparel_Headscarf.label>
  <VIEHAR_Apparel_Headscarf.description>Тёплый гибкий головной убор, закрывающий ещё и уши. Его предпочитают носить представители альпинийских племён.</VIEHAR_Apparel_Headscarf.description>

  <VIEHAR_Apparel_HorseMask.label>маска лошади</VIEHAR_Apparel_HorseMask.label>
  <VIEHAR_Apparel_HorseMask.description>Шуточный головной убор, позволяющий притвориться наездником. Заядлые тусовщики знают, что она прямо толкает на разные шалости.</VIEHAR_Apparel_HorseMask.description>

  <VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.label>пилотка</VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.label>
  <VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.description>Элемент военной формы обычных солдат. Обычно её носят вне боя, но всегда находятся отважные офицеры, не снимающие и во время боя.</VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.description>

  <VIEHAR_Apparel_Skullcap.label>кипа</VIEHAR_Apparel_Skullcap.label>
  <VIEHAR_Apparel_Skullcap.description>Крохотная плоская шляпа, закрывающая одну лишь макушку. Её обычно носят набожные или религиозные люди.</VIEHAR_Apparel_Skullcap.description>

  <VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.label>шипастая кипа</VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.label>
  <VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.description>Нимбообразный головной убор, подчёркивающий, что владелец нечестив. Любима любителями боли и страданий.</VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.description>

  <VIEHAR_Apparel_WideHat.label>широкая шляпа</VIEHAR_Apparel_WideHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_WideHat.description>Предельно широкополая шляпа, выбираемая шерифами и законниками на далёких индустриальных мирах.</VIEHAR_Apparel_WideHat.description>


</LanguageData>