<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_ElectricPot.label>электрическая плитка</VCE_ElectricPot.label>
  <VCE_ElectricPot.description>Электрическая плитка, также называемая термо-горшок, представляет из себя небольшой прибор, используемый для кипячения воды и поддержания ее при постоянной температуре. Обычно он используется для подогрева жидкости в супе по время приготовления. Ингредиенты погружаются в воду и готовятся в течение длительного периода, обогащая вкус бульона. В отличии от примитивной дровяной плиты для рагу, электрическая плитка является полуавтоматической - она запоминает выбранный ингридиент и рецепт, пока настройки не будут сброшены.</VCE_ElectricPot.description>

  <VCE_Grill.label>гриль</VCE_Grill.label>
  <VCE_Grill.description>Гриль это устройство, которое готовит пищу на большом потоке тепла снизу. Этот гриль работает на дровах.</VCE_Grill.description>

  <VCE_DeepFrier.label>фритюрница</VCE_DeepFrier.label>
  <VCE_DeepFrier.description>Фритюрница это кухонный прибор, используемый для жарки во фритюре. Жарка во фритюре это метод приготовления пищи, путем погружения ее в масло на сильном огне, обычно при температуре от 175 до 190 градусов Цельсия.</VCE_DeepFrier.description>

  <VCE_CanningMachine.label>консвервная машина</VCE_CanningMachine.label>
  <VCE_CanningMachine.description>Консервная машина это устройство для упаковки продуктов в консервные металлические банки. Для каждой операции консервирования требуется определенное количество стали.</VCE_CanningMachine.description>

  <VCE_CondimentPrepTable.label>стол для приправ</VCE_CondimentPrepTable.label>
  <VCE_CondimentPrepTable.description>Рабочий стол для рубки, резки и приготовления приправ, используемых в изысканных рецептах.</VCE_CondimentPrepTable.description>

  <VCE_CheesePress.label>сырный пресс</VCE_CheesePress.label>
  <VCE_CheesePress.description>Пресс для сыра это устройство для отжима сыворотки из творога при изготовлении сыра. Пресс влияет на твердост и текстуру сыра, а также определяет форму сырного блока или колеса. Этот пресс работает также как камера созревания - чем дольше сыр созревает, тем выше его качество.</VCE_CheesePress.description>

</LanguageData>