<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Simple sushi: chirashizushi and norimaki -->

  <VCE_Chirashizushi.label>чирасидзуси</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_Chirashizushi.description>Простая миска чирасидзуси на скорую руку сделанная из нескольких ингредиентов. В этом блюде рис подается в миске и украшен различными гарнирами из сырой рыбы и овощей. Чирасидзуси любят за сытность, простоту и скорость приготовления.</VCE_Chirashizushi.description>

  <VCE_Norimaki.label>суши норимаки (простое)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Norimaki.description>Простые суши норимаки на скорую руку сделанное из нескольких ингредиентов. Норимаки - это разновидность суши, обернутая водорослями.</VCE_Norimaki.description>


  <!-- Fine sushi: uramaki and nigiri -->

  <VCE_Uramaki.label>суши урамаки (вкусное)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Uramaki.description>Сложные суши урамаки тщательно собранное из широкого ассортимента ингредиентов. Урамаки - это цилиндрический кусок нори среднего размера с двумя или более начинками, и он отличается от других маки тем, что рис находится снаружи, а водоросли нори внутри.</VCE_Uramaki.description>

  <VCE_Nigiri.label>суши нигири (вкусное)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Nigiri.description>Сложные суши нигири тщательно собранное из широкого ассортимента ингредиентов. Нигиризуси состоит из продолговатой насыпи риса для суши, которую повар прижимает между ладонями, чтобы сформировать шар овальной формы и покрывает топпингом (нетой).</VCE_Nigiri.description>


  <!-- Lavish sushi: temaki and futomaki -->

  <VCE_Temaki.label>суши тэмаки (шикарное)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Temaki.description>Шедевр кулинарного искусства, это суши тэмаки питает тело, разум и душу. Тэмаки - это большой конусообразный кусок нори, где ингридиенты помещены в его широкой части. Типичный тэмаки составляет около 10 сантиметров в длину и его едят пальцами, потому что брать палочками для еды слишком неудобно.</VCE_Temaki.description>

  <VCE_Futomaki.label>суши футомаки (шикарное)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Futomaki.description>Шедевр кулинарного искусства, это суши тэмаки питает тело, разум и душу. Футомаки - это большое цилиндрическое изделия, обычно с нори снаружи. Типичные футомаки имеют диаметр от пяти до шести сантиметров. Их часто делают с двумя, тремя или более начинками, которые выбираются с учетом их вкусов и цветов.</VCE_Futomaki.description>


  <!-- Lavish sushi: gunkanmaki and oshizushi -->

  <VCE_Gunkanmaki.label>суши гункамаки (изысканное)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.description>Кулинарное произведение искусства - изысканное, продуманное, с эстетически выверенным балансом вкуса и маленькой порцией суши гунканмаки. Гунканмаки - это особый тип нигиризуси: овальный, сформированный вручную кусок риса для суши с полоской нори, обернутой по периметру, чтобы сформировать сосуд, наполненный мягким, рассыпчатым или мелко нарезанным ингредиентом, например икрой.</VCE_Gunkanmaki.description>

  <VCE_Oshizushi.label>суши осидзуси (изысканное)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_Oshizushi.description>Кулинарное произведение искусства - изысканное, продуманное, с эстетически выверенным балансом вкуса и маленькой порцией суши гунканмаки. В осидзуси кусок в форме блока формируется с помощью деревянной формы. Повар выстилает дно формы начинкой, покрывает ее рисом для суши, а затем прижимает крышку формы вниз, чтобы создать компактный прямолинейный блок. Блок вынимается из формы, а затем разрезается на небольшие кусочки.</VCE_Oshizushi.description>


</LanguageData>