<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_CannedMeat.label>мясные консервы</VCE_CannedMeat.label>
  <VCE_CannedMeat.description>Мясо, запечатанное в вакуумной стальной таре, что продлевает его хранение на неопределенный срок. Несмотря на то, что консервы можно есть холодными прямо из банки, они будут более питательны, если сделать из них блюдо и разогреть. Употребление слишком большого количества консервов поднимает артериальное давление.</VCE_CannedMeat.description>

  <VCE_CannedProduce.label>овощные консервы</VCE_CannedProduce.label>
  <VCE_CannedProduce.description>Овощи, запечатанные в вакуумной стальной таре, что продлевает их хранение на неопределенный срок. Несмотря на то, что консервы можно есть холодными прямо из банки, они будут более питательны, если сделать из них блюдо и разогреть. Употребление слишком большого количества консервов поднимает артериальное давление.</VCE_CannedProduce.description>

  <VCE_CannedFruit.label>фруктовые консервы</VCE_CannedFruit.label>
  <VCE_CannedFruit.description>Фрукты, запечатанные в вакуумной стальной таре, что продлевает их хранение на неопределенный срок.\n\nКонсервированные фрукты можно использовать при производстве десертов.</VCE_CannedFruit.description>

  <VCE_CannedAP.label>яичные консервы</VCE_CannedAP.label>
  <VCE_CannedAP.description>Вареные яйца, запечатанные в вакуумной стальной таре, что продлевает их хранение на неопределенный срок. Несмотря на то, что консервы можно есть холодными прямо из банки, они будут более питательны, если сделать из них блюдо и разогреть. Употребление слишком большого количества консервов поднимает артериальное давление.</VCE_CannedAP.description>

  <VCE_CannedFish.label>рыбные консервы</VCE_CannedFish.label>
  <VCE_CannedFish.description>Рыба, запечатанная в вакуумной стальной таре, что продлевает ее хранение на неопределенный срок. Несмотря на то, что консервы можно есть холодными прямо из банки, они будут более питательны, если сделать из них блюдо и разогреть. Употребление слишком большого количества консервов поднимает артериальное давление.</VCE_CannedFish.description>


</LanguageData>