<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AlreadyUpgradeSettlement>Это почеление уже улучшается!</AlreadyUpgradeSettlement>
  <StartUpgradeSettlement>Поселение начало своё улучшение...</StartUpgradeSettlement>

  <BuildingInvalidEnvironment>Это здание не может быть построено в биоме этого поселения!</BuildingInvalidEnvironment>

  <FCDescSeaIce>Бесконечные льды, тут нет животных, нет еды, кроме той что выращивается в отапливаемых помешениях. Здесь выживут только самые выносливые.</FCDescSeaIce>
  <FCDescIceSheet>Светлые, бесконечные морозы покрывают землю, прерываясь только обнажением камней или развалинами. Единственным источником пищи является выносливая дикая природа, которая называет это место своим домом.</FCDescIceSheet>
  <FCDescTundra>Во внутренних районах страны обитают разнообразные представители суровой флоры и фауны, что позволяет наслаждаться жизнью на покрытых мхом пейзажах. Когда наступает лето, земля оживает, хоть и ненадолго.</FCDescTundra>
  <FCDescColdBog>Суровая красота этой земли сочетается только с ее негостеприимностью. Ландшафт усеян болотами, частыми стаями мигрирующих травоядных и следующих за ними хищников.</FCDescColdBog>
  <FCDescBorealForest>Хотя обычно холоднее, чем во внутренних районах тундры, суровая погода в тайге сочетается только с теплым летом, где до следующей зимы зелень расцветает и пища становится более обильной.</FCDescBorealForest>
  <FCDescTropicalRainforest>Деревья душат небо, обеспечивая небольшой свет на землю. Независимо от этого, здесь есть ослепительная, но смертоносная флора и фауна. Красоте этого биома соответствуют только опасности внутри него.</FCDescTropicalRainforest>
  <FCDescTemperateForest>Огромные леса и ручьи разделяют землю. Животные бродят по густым лесам, и пищи, и укрытия достаточно.</FCDescTemperateForest>
  <FCDescTemperateSwamp>Земля покрыта болотами, лишь иногда можно увидеть места покрытые разнообразной растительностью. Доступные строительные площади здесь в премиум-классе.</FCDescTemperateSwamp>
  <FCDescTropicalSwamp>И небо, и земля задушены растительностью, так как деревья проникают в небо, обеспечивая мало света, достигающего вероломных земель. Заболевания свирепые и частые.</FCDescTropicalSwamp>
  <FCDescAridShrubland>Несмотря на то, что это не настоящая пустыня, растущая почва находится в превосходном состоянии благодаря постоянному теплу. Большая часть земли открыта, уединенные рощи ломают пустую линию горизонта.</FCDescAridShrubland>
  <FCDescDesert>Пахотные земли - редкость, так как большая часть земли здесь покрыта песком, некоторые слишком коварны, чтобы на них можно было строить.  Натюрморт, жизнь здесь цепляется за существование, а песок - за живую жизнь.</FCDescDesert>
  <FCDescExtremeDesert>Солнце испекло эту землю в пустыню. Почвы, которая могла бы поддерживать надлежащую растительность, почти нет, а то, что есть, некачественно. </FCDescExtremeDesert>
  <FCDescUnknown>Мало что известно об окружающих землях, но колонии удается выжить и процветать в их нынешних условиях.</FCDescUnknown>



  <FCTownLevel1>Само поселение представляет собой просто небольшое скопление зданий, сгруппированных вокруг центральной структуры.</FCTownLevel1>
  <FCTownLevel2>В поселении доминирует несколько крупных строений, но оно все еще довольно малое. Несколько мешков с песком и баррикад снаружи.</FCTownLevel2>
  <FCTownLevel3>В поселке большое количество строений, в значительной степени ориентированных на производство, а также специализированные склады, и между ними спешат занятые работники. Скромная стена защищает поселение.</FCTownLevel3>
  <FCTownLevel4>Поселок достаточно большой, хорошо организованный, с рядом промышленных зданий, сгруппированных вместе для достижения максимальной эффективности. Толстая стена и внутренняя оборона защищают колонию от нападения.</FCTownLevel4>
  <FCTownLevel5>Четко обозначенные здания обозначают промышленное сердце этого шумного маяка цивилизации, а также различные другие коммунальные услуги. Многочисленные стены окольцовывают колонию, с обильной внутренней защитой в тщательно спланированных дроблениях.</FCTownLevel5>

</LanguageData>